宣佈佔領中大/各大 成立新香港臨時政府有冇得諗

既然PoPo已經當內戰咁打
我地亦已經打緊攻防戰
不如打蛇隨棍上 喺校園宣佈成立新香港臨時政府

已經唔係示威 係內戰

屌你老母你有槍咩 成鳩日臨時政府 係咪on撚9?

其實好想等美國
屌你老母香港人等唔到喇

唔好屌住 咩方法都要諗
我地無好好討論過
有咩做到 有咩做唔到
要討論
咁樣做會唔會鬼 點先唔鬼
人地過往係點做
大家都唔做

你依家都冇槍啦打咩攻防戰返屋企訓好唔好

咪講撚左唔好成立臨時政府
之前單臨時政治宣言柒唔夠咩

大學生𠻹自己大學搞 性質唔同
而且對家已經真槍實彈 當內戰打

已經唔係示威 係內戰
你唔搞人人搞你

真係唔好
加泰都組成過臨時政府, 結果俾正式軍隊取下左,
有國際支持既或者有可能建立到, 冇國際支持好快會俾武力推倒

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

唔好諗

唔好

等班美國佬等成半年 日日開戰

佢地都係視若無睹

我諗而家唔係諗呢個問題的時候

都未有戰果就成立係都等是但殺左一隻曱甴攞到軍備再算

同意
其實臨時政府唔洗宣之於口
最緊要係內涵
軍隊，經濟圈
緊要D

都痴撚線 得一股熱血有撚用？真係要搞臨時政府就地下化組織左力量壯大左先啦 未見過人on撚9咩組織都無學人話搞臨時政府

真
四大地產商，議員，各國政要支持就話成立到姐

有